一人一個方法對抗環保撚！！！！！！！！

我發夢買淘左一箱飲管然後拎去海邊倒曬落海希望D海龜唔會絕種

又發夢行過草地花叢特登踩入去踢死曬D花

同埋去廁所如果個水龍頭唔係感應式既話我會開住佢然後就走

激到D環保撚紮紮跳

連登全部環保撚

即刻駁嘴

倒晒d即棄膠係日青塊田度
係Leo mak面前叫外賣